睇到呢條片啲藍屍留言真係令我眼火爆

有冇人幫手屌鳩班5毛同藍屍？條片影到佢地人數好撚多
有冇方法report 條片

推
搵人幫幫手

駛咩9理佢地，根本就成班個腦都未開發,講極都係咁既樣，由得佢地，做自己既野好過。
利申有個極愛中國既老豆，但成家都唔係，日日嘈到仆街到係改變唔到

唔應該見到人地人數多就驚左佢地
大家心照佢地係為咩走出黎
堅持自己個信念先係最重要

lm

留力啦
呢班柒頭屌完都唔會醒

唔需要因為佢地而嬲
唔值得去嬲, 當佢地死物已經夠
最緊要係聽日要見到你出黎

日後要報仇既話, 見到恃老賣老就針對佢特登撞鳩佢啦

你去廁所見到屎呀你都會沖咗水先去啦，點解要睇呢啲嘢整污糟對眼？應該做對的事，plan 下聽日點，唔好浪費時間享啲垃圾身上

有冇方法整走條片 佢啲留言多數都係殘體字 一撚定係啲支那種 仲有啲賤種藍屍狗

接受現實啦，香港廢老就係咁多。依家我地係要諗點撚化佢地呀，佢地咁撚蠢！

例如，梁美芬議員我對你太失望了，如此大是大非的問題為何我今天見不到你呢？是想乞黃尸狗的選票嗎？

將沒出現既敵人分化